唔好中張建忠計，挑起前線對示威者嘅仇恨，另到聽日元朗出現衝突嘅機會增加，到時又話我地暴徒

總之明日要小心

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰